其實條女仲要喊幾多次

啲人㩒住牆都要喊